msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

#: formmod2pak.sauthor
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: formmod2pak.sbtnno
msgid "No"
msgstr "取消"

#: formmod2pak.sbtnok
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: formmod2pak.sbtnyes
msgid "Yes"
msgstr "确定"

#: formmod2pak.sdescr
msgctxt "formmod2pak.sdescr"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: formmod2pak.sdlgofilter
msgid "MOD files"
msgstr "MOD 文件"

#: formmod2pak.sdlgotitle
msgid "Choose MOD files to convert"
msgstr "选择 MOD 文件以转换"

#: formmod2pak.sinfomation
msgid "Infomation"
msgstr "提示信息"

#: formmod2pak.smsgdropfiles
msgid "Can't add files. Looks like you didn't set game directory"
msgstr "尚未配置游戏目录，无法添加文件"

#: formmod2pak.smsgsomefiles
msgid " already added. Do you want to update?"
msgstr " 已添加，要覆盖更新它吗？"

#: formmod2pak.squestion
msgid "Question"
msgstr "询问信息"

#: formmod2pak.stitle
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: tfmmod2pak.bbadd.caption
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: tfmmod2pak.bbapply.caption
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfmmod2pak.bbclose.caption
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfmmod2pak.bbdelete.caption
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: tfmmod2pak.caption
msgid "Torchlight 2 Mod2PAK Manager"
msgstr "火炬之光2 MOD2PAK 管理器"

#: tfmmod2pak.cbsavesettings.caption
msgid "Remember last paths"
msgstr "记住最后一次路径配置"

#: tfmmod2pak.lblcontinueby.caption
msgid "Continue By: R-YaTian"
msgstr "后期更新: R-YaTian"

#: tfmmod2pak.lbldescr.caption
msgctxt "tfmmod2pak.lbldescr.caption"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: tfmmod2pak.lbldirhint.caption
msgid "Choose Game Directory"
msgstr "选择游戏根目录"

#: tfmmod2pak.lbldirnote.caption
msgid "* Files will be saved in PAKS subdir"
msgstr "* 文件将会被保存在 PAKS 子目录"

#: tfmmod2pak.lbloauthor.caption
msgid "Original Author: Awkward"
msgstr "原作者: Awkward"

#: tfmmod2pak.lbltranslator.caption
msgid "English Translator: Awkward"
msgstr "简体中文翻译: R-YaTian"

#: tfmmod2pak.stactive.caption
msgid "PAKs to load"
msgstr "加载的 PAK"

#: tfmmod2pak.stadd.caption
msgid ""
"Drag 'n' Drop MOD files on window or\n"
"press \"Add\" button to choose manually"
msgstr ""
"拖动 MOD 文件到窗口中以添加\n"
"或者点击 \"添加\" 按钮以手动选择"

#: tfmmod2pak.streserve.caption
msgid "Available PAKs"
msgstr "可用的 PAK"

